恒生大學year1一問

入班房係咪跟學號坐？
同埋小息放幾耐？

男既跟jj長度
女既跟cup數

啊蛇早晨
舉手, 嗌到
啊蛇再見

J短要坐前面